[Gundam UC] 獨角獸入邊幫肥沙擂槍既家人之後點?

講到巴垃圾殺完人幾咁後悔幾咁傷心,
結果下集就掛住溝女最後返都冇返過去帛流

擂槍

擋